星期六修咸頓贏熱刺，係旺角大嗌Wryyy十秒！

wrrrrryyyyyy!!!!!!!

決鬥
熱刺贏我係建興樓下歐拉十分鐘

修咸頓贏熱刺我唔反麻兩世

good

無駄無駄無駄無駄

Wrrrryyyyy

漏哂三件

wryyyyyyy

靚到

goal

lm

留名
世界波罰球

班定部壓路機等你

Wwwwwrrrrrrrryyyyyyyy!!!!!!!!

Hi

喉嚨發炎，下次

寫麻友係雞係公廁係肉便器落塊面到就放過你

嗌啦能樣

嗌未

Wrrrryyy